露營早午晚餐 食乜好

星期六日同幾個fd去（訓街）
有咩地方介紹下

唔想次次都係公仔麵 但得細爐
有冇簡單食譜介紹下

草，幾有益

唔好咁啦

認真po

小小意思

咩名堂 點整

係家明ge味道啊

查實都係普通檸檬雞脾咋
上網隨意search檸檬雞都有
係我屎忽留咗幾塊檸檬片做裝飾哈
建議先係屋企用保鮮袋放哂雞脾同醃定
醃定意思我會落埋油係保鮮袋入面
去到campsite即煮得

細爐都做到？ 之前煎扒都好易濃